陳沛然：會留在議會堅守崗位

陳沛然：會留在議會堅守崗位
本地 發佈時間 11.11.2020 16:17 最後更新時間 11.11.2020 16:17 醫學界立法會議員陳沛然表示，會留任議員。陳沛然發表聲明，指對4名民主派議員失去資格感到十分傷感和失望，在疫情下他會留在醫院和議會，堅守崗位，與同業和市民抗疫。

原文網址：

D